一人一個公司嘅黑暗嘢

不成文規定做細嘅要幫其他同事買飯，每日中午買6、7個飯返公司

有幾黑暗

無 外國tech公司文化好開明

唔想做外賣仔

你叫熊貓咪得

唔識用food panda?

佢啲要食嘅冇得熊貓，熊貓要外送費佢哋肯定唔肯

真係好

永遠公司啲客請食我哋冇份。佢哋坐房，要清潔就坐係出面睇住我哋幫佢清潔。

推

唔小心見過女同事幫老細含撚

我叫佢下次小心啲

我都想含樓主嗰條

癲

公司唔俾開燈做嘢

出糧出石頭

唔識做可以唔使做
比晒一個人做晒

即刻睇一睇樓主個名

返工真係要做野